今次建制贏的話係咪代表普遍香港巿民讚成DQ???

DQ既都係反建
今次補選建制贏返
港共就可以話證明DQ無錯
香港巿民深切反省後支持返建制候選人
我呢個思路係咪駁唔刀？

最小共匪可以咁大聲講，而外國政府傳媒又會咁解讀結果

共狗算唔算識玩？
比你選到入去,明知你會玩野於是搵理由DQ你
再選多次反證自己係啱,建制才是正義

計好晒數，唔計功能組別，只ＤＱ三區，既分薄民主派動員力，又可以將自己種票效益放大。

當然冷淡處理選舉氣氛，再搵打手叫人投白投廢投共。

係好矛盾,變左含淚投

共狗真係好撚識玩
最正係連登到左呢一刻仲將重點放係含淚到
都幾撚好笑
你港獨派有人出黎選都仲話
一黎無,二黎果幾件重心人物證明左全部都係仆街陷家剷黎
仲好意思出黎嘈

笑波子刀無叫我投票-.-

關sir最期待的畫面出現了

由你仲緊張港共點講呢個思路已經係on9到極點
唔使諗咩駁唔駁到

係

咁點先唔on9？上網打港獨口號？

屆屆都唔同藉口

一時又關鍵一席
一時又大局為重
一時又反DQ

咁就含淚含到2046,永續泛民

連登選舉態度: 選前幾個月: 今次射落海都唔投泛民,寧投建制!
選前幾日: 雖然投泛民係含撚投票,但係無理由益左建制派!
選個日: 請大家放低成見,槍口一致對外投泛民,過左今次先慢慢清算佢地,加上我地投左票俾佢地,可以更加有理由監察泛民! 泛民,我地信埋你今次,唔好令我地失望!
泛民當選,選後幾日泛民賣港: 屌你地班港豬真係無腦,泛民根本就係建制,投佢地就係賣港!

咁就仲好笑
用呢個思路,既然泛民=建制
呢個選舉只要無港獨派,就完全唔關香港人事(連登仔思路)
點解連登仔仲會咁緊張係咁叫人投白票唔好益泛民？

照計建制=泛民=香港人敵人
今次補選係建制自己圍威喂=tvb自己搞頒獎禮
連登仔仲咁緊張話投泛民=冚家剷做咩？

建制當選: 焦土成功, 23條即時立法, 拆關口, 所有港豬回歸爺爺懷抱

認清事實未,其實議會一早已經唔關香港人事.

咁點解連登仔仲會咁緊張,係咁開post鬧人投票係仆街？
真係咁難答咩？
你會唔會對一個唔關你事既傻仔緊張？

又要扮清流扮成件事與你

投白票同廢票都唔泛民

又要扮清流扮成件事與你無關
但又咁緊張叫人投廢票

唔好混淆視聽

依家係泛民叫本土派既人大局為重
唔係連登仔係咁叫人投白票

你分清主次未呀柒頭

幾撚多五毛叫人唔好含撚投票
當人傻仔

出面係咁開post叫人投廢票,又話投泛民係仆街喎
駁唔到腦短路都算,仲扮盲？
有無咁撚無恥呀你

真係唔緊張既就成頁都無補選post啦
扮咩姐連登仔

呢個好笑
泛民等於建制 所以要投建制
泛民支持通過國歌法同23條？
on99

係係係
所以就要投建制/焦土
馬上通過23條同國歌法
d logic 好到呢

其實睇邊d人係五毛好易睇
邏輯出問題果d就一撚定係

【明報專訊】立法會4個議席補選明年3月11日舉行。來自建築、測量、都市規劃及園境界的姚松炎、民主黨區議員袁海文和民協立法會前議員馮檢基都有意出選，並參與泛民內部初選，最終跑出的一人將會代表泛民出戰。3人日前在《明報》舉行的初選論壇交鋒，一些政治立場較相近，3人都明言反對港獨，日後立法會一旦有機會辯論反對港獨的議案，3人都會投贊成票，但強調會就議案提出修訂。至於即將呈交立法會的《國歌法》，3人都說可以立法。

泛民支持通過國歌法喎傻閪

非黑即白，你LOGIC仲好啦柒頭

不如你答下我
係咪只有建制同泛民可以參選？
如果係（事實都係），咁我杯葛個選舉關你撚事

一票不投販民

都係果句
你會唔會緊張tvb頒獎禮

拿即係咁,利申先
我都投左票,我係投左建制
我就唔會好似你班撚樣咁撚虛偽既
做人光明磊落d唔該

港柒不嬲都贊成DQ

冇計 泛民都係冇能用

范國威贏即係代表香港人支持DQ

如果白票多到一個比例其實都係有佢意義 外國都有咁既情況出現過

無緊張 開post 又唔係我 開post 果個咪你囉

所以咪話關愛座係五毛囉
我平時都唔撚理政治post
但今次佢真係現晒形

可唔可以解釋下點解建制贏補選 = DQ 合理化？
一樣錯嘅嘢 因為一場選舉就會變做啱？

個選舉都唔關你事,咁意義係咩
tvb頒獎禮你會唔會走去投白票

話撚左你本末倒置

依家係泛民拎住民主呢個貞節牌坊叫本土派投俾佢呀
佢要我張票，點解我唔可以屌佢呀戇鳩
泛民唔叫本土派含撚，其實真係無人會理佢

On9 得姚松炎一個係被dq再補選
其他人餓狗搶屎出黎爭個位關撚事？

歪理
只係唔想個二五上位。

【明報專訊】立法會4個議席補選明年3月11日舉行。來自建築、測量、都市規劃及園境界的姚松炎、民主黨區議員袁海文和民協立法會前議員馮檢基都有意出選，並參與泛民內部初選，最終跑出的一人將會代表泛民出戰。3人日前在《明報》舉行的初選論壇交鋒，一些政治立場較相近，3人都明言反對港獨，日後立法會一旦有機會辯論反對港獨的議案，3人都會投贊成票，但強調會就議案提出修訂。至於即將呈交立法會的《國歌法》，3人都說可以立法。

泛民支持通過國歌法架傻閪，乜投左泛民就唔會通過喇咩

仲有關個咖哩飯9事咩 dq 又唔係佢 係都長毛出黎選 佢講明長毛出黎選都唔會讓 證明依個人係仆街 為左9萬6咩都做得出

果件柒頭五毛成日扮本土搞分化叫人投白

今之建制大敗睇佢地比共打把

你上次話我叫人投建制
今次就話我叫人投白

我淨係叫人唔好投泛民
你屈撚完未

國歌法：泛民支持諮詢，無話反對
23條：上年泛民支持薯片，順便支持埋

唔支持薯片唔通支持淋病

泛民係做到野就唔會比人dq啦懵撚
佢阻到dq全球媒體都報啦
依定柒撚懞懞要我投?on9

陳浩天 梁天琦果堆比人dq 泛民都無出聲仲要暗底支持 泛民贏左就真係支持dq 啦

入到閘都係愛國愛港

共匪會自行解讀，因為市民支持ＤＱ，所以市民用選票支持中共代理人。

外國傳媒就更簡單，用二元分法，去理解選舉結果。

果班擺明五毛黎,尋晚凌晨3,4點仲成班友係咁洗版叫人唔好投泛民,好似有錢分咁

咁就唔好話無支持過啦

本土派比人DQ果陣

泛民冇出聲, 比輿論講到DQ係應該, 全香港人已經接受曬

果陣已經代表普遍香港巿民讚成DQ嫁啦, 仲駛等今日?

證咩明？
依家係佢唔care你地支持定反對都會DQ
佢地依家連偽民意/偽認受性都唔玩嫁啦

一班講明係仆街
另一班話就話好人，但其實都係仆街
咁屌後者都好合理

55

依家西九個關口咪又阻唔到
佢要拆，泛民又缺到啲咩？

講真要我投建制真係做唔到 同投隻豬上去做我諗無咩分別

所以點解連登依幾日多左一大堆人叫人投保皇，白票(含撚論)

投建制同投泛民可能結果一樣 但如果投票度睇到民心係向建制咁我覺得香港仲易玩完

咁咪好，焦土

投泛民就真係支持DQ啦
明明嗰啲係本土嘅議席
而家畀土共DQ完
選返泛民入去

土共=泛民
兩個利益輸送

明明自己logic 有問題
重話人係五毛
支持民主中国啦

其實我覺得所謂焦土派唔多
主要係有d五毛帶風向
又有少數on9真係聽依班五毛話周圍叫人投建制焦土

投建制我都做唔到
但投泛民一樣不了

真係好on9 就算係含撚投 你都唔好俾人覺得你地香港人係buy支那管治啦